花生台我屌你老母 你個19網台仲幫思古井?!

你兩條撚樣主持唔道歉仲要繼續去幫梁烈銘去抹黑人
屌你老母好死出黎道歉啦屌你老母臭西

呢D台都有人睇

佢之前前思厹上左去兩次
唔道歉仲要繼續吹奏佢
班人個腦真係裝屎架佢老母

算啦，垃圾台知自己冇人睇，咪咁樣博上位，博收視囉

垃圾台專捧垃圾

推

垃圾

思古井 1
連登仔 0